【立場直播】英文版J20 (Justice20) 亞洲反對共產中國 記者招待會，與會者包括陳浩天及各大大學代表

Japanese press conference overran. Individual speeches could be re-watched here:

有堡主，有龍獅旗，仲有埋各大學生會

推呀